麥當勞高級打雜，你問我答

點解豬柳蛋可以咁抵

人工幾多呀經理（初入職）

因為果隻包皮好易過期 所以要快d賣曬 推廣幾隻10蚊黑鮑

但係我想講我從來唔食豬柳蛋

仲有有冇女食？點舊多左咁多阿嬸？

點解d薯條份量成日少一個碼？

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

Ching 返工食開D乜

咁點解魚包咁平

一開始入嚟 30幾蚊㗎咋 奀到無得奀
但係都係果句 提供唔錯嘅晉升機制

如果啱啱dse完嘅同學唔好柒吓柒吓啦
落去屋企附近老麥攞表申請見習經理啦

（白牌）見習組員 32.5蚊（奀到無得奀）
不過唔會咁黑心嘅 通常如果係呢個係暑假價錢 依家開左學就35啦

（白牌）組員 35蚊左右
（黃牌）員工訓練員 36蚊左右
（紅牌）組長Team Leader 40蚊左右

每間餐廳人工都會唔同可能多1-3蚊
如果無學歷 或者唔想俾人點嘅 做紅牌都唔錯
因為餐廳除左經理之外 最大就係紅牌 話曬事 經理好懶的，有紅牌係度，做少好多嘢！

我開工比較特別 一line in就左手泰式辣醬 右手手套 入炸爐攞住隻雞翼 不得了 人生一大享受 食住新鮮脆香雞翼 望住出面買嘢食嘅女女

都係果句
魚柳包、麥香雞、豬柳蛋
呢幾款鮑都係10蚊嘅原因
可以為餐廳提高銷量
見到平嘅鮑 自然買個食下
買個餐加多個10蚊鮑，d人已經好滿足

最憎d客叫咩order？

一間餐廳識炒薯條嘅人唔多
例如我呢餐廳咁 員工list可能有100人
當日返工嘅當有20人，可能得1個識薯條標準份量

我每次經過薯條位 見到份量唔夠 真係會即刻倒乸返落去掉低個盒問係邊位大佬咁犀利呀炒咁多俾人？大薯條炒個中嘅落去 搵你呀媽食啊？ 投訴又係我食

覆得好有誠意 覺唔覺老M好浪費你

做幾耐先升到經理

Team leader

頂薪45喎

廚房嘅話，
足三兩 雙層足三兩 雙層魚柳包

或者任何包需要：多醬少醬，多瓜少瓜，多蔥少蔥

以上全部都係需要即刻落包整，所以比較麻煩，可能d員工傾緊計，無啦啦個mon又有特製，挑乸星

cashier嘅話，
汽水 走冰 少冰
shake粉（4隻味，次次都問有咩味）
收1000蚊，500蚊

薯條位嘅話，
薯條即炸，走鹽

仲有好多好多 不過講住咁多先 有咩可以繼續問我 即刻答你

為客人提供優質卓越嘅客戶服務體驗

都係果句，每間鋪頭唔同

咁你 幾錢人工

若你中學生涯完滿結束
可以直接到香港任何一間餐廳詢問當值經理申請見習經理

但係如果你係中學都未畢業嘅年輕人
我地亦都會提供內部認可嘅課程，都係果句老麥提供良好嘅晉升機制，只要返齊全工，肯學，肯返工。好快可以升經理，內部認可課程大概讀半年就可以

最鐘意食

女就無喇 mk妹就有

如果唔係d啊嬸 所有所有餐廳可以收皮唔該

依家新嚟mk仔，垃圾態度，垃圾回覆都算，汁lobby唔肯汁，拖地唔肯拖，收盤唔肯收

都係d啊嬸去做，如果唔係你食個餐都要同幾十個人地食過嘅盤啊

唔錯唔錯 可以順便叫埋薯條走鹽 可樂少冰

除左食女
係咪比出面經理真係差好遠

請唔請麥麥送, 想換新車

zero先係最撚麻煩

係差好乸遠 d員工又kai 學嘢又慢
所有所有所有餐廳可以未汁笠都係因為有d啊姐啊姨係廚房出包

屌你老味又多泡又禁制 識d嘢啵

M記hr打手

薯條即炸好正
有啲舖嘅薯條擺好耐

利申：做過三年兼職cashier

會唔會特登執錯餐？
例如走冰懶得走，多醬變標準

利申：我好乸憎M記

薯條即炸係好乸正 加上和風紫菜shake粉更加不得了

無錯 每間餐廳經理標準都唔同
可能有經理見到覺得無嘢

但係我見到我會掉乸左先

人地會覺得我扮嘢

憎仲做

都係果句 每間餐廳員工都唔同
有時候唔想特登等少冰，可能會比正常你，但係你要體諒下你後面有幾多幾多幾多幾多客人等緊取餐，但係我可以肯定走冰係一定會走俾你

多醬嘅鮑係廚房出嚟會夾住特質產品發票
通常d人懶 唔會夾 但多左醬

又或者係出面攞返個鮑落去加返d鮑魚汁俾你

無辦法 鍾意管人

咪又係食MK妹

BTW 有D似庇護工場咁(你講到)

你唔係真係覺得好阿
是鳩撚旦搵一份pt 都高撚過m記
點解樓豬做左咁耐奴工都唔知

食毛咩 最乸憎mk仔mk妹 又kai又膠 成日以為自己返工好似係出面咁

走冰但汽水少咗
走醬order會唔會加料
薯條即炸會唔會俾人咀咒

做個Crew $16/hr

第一個問題 佢特登或者無睇清楚無專心
第二個 無你咁得閒
第三個 會

16蚊 幾十年前啊

我就係知 剛好出呢期糧打算唔撈 唔想留係呢個心計重重多八婆多是非精嘅地方 有無好介紹

咁其實經理大約幾銀人工，有幾多個經理

餐廳經理再上係咩級？

有無hi 班MK 仔

樓主做左幾耐?
利申:做到$41.5

樓豬d幾？
而家d人仲肯比你鬧，比你管咩？出面咁高人工

諗起以前做舊式廚房，個巨無霸包機成日痴包，有次包包嗰個（唔記得叫乜職位）明明剷跌咗塊包皮落地佢都因為趕住出畀客照出

以前番果時都好撚憎d人走鹽 跟住我全部薯條都唔落鹽，好多客同經理講話冇鹽，經理就成日屌我唔落鹽，不過屌完我都係唔會落鹽

其實走鹽果班人十個有九個都係想要新鮮嘅薯條，屌你老母食個m記都咁多要求

曾經嘅同事 我嗰到啲crew人工又可觀好多喎 可能係top20 crew都有$45-$52 不過老世唔肯升人 經理人工分分鐘低過crew 日日都ot日日搵我哋祭旗 升咗上D1就走咗）轉咗工人都舒服啲 個人冇咁緊張 起碼唔會擔心冇人返工 xx
巴打你都考慮下轉工
( 依加得返張黃卡做紀念

高級打雜係到

hi是基本的 不過好抗拒 成班落餐廳接收工

巴打係咪全能既

就走啦就走啦 有心 d卡我多到可以裝滿一個10:1盤

依家黃牌 45$ hr

我跌左寧願掉左佢 積德
你叫佢換過個啦 不過好尷尬

利申屋村舖
計埋津貼一個月大概萬二

我走嗰時送撚晒俾啲經理

餐廳有不同模式

舊餐廳就有分三個部門
但其實呢d只係一個角色嚟 經理name tag有寫
例如你係CEM上個CEM嘅堂再上就PDM
生產品管部FQM
顧客服務部CEM
人力資源部PDM

餐廳總經理 RGM （通常都好肥）

有自助點餐機嘅餐廳 轉左EOTF模式
依家無特登去刻意告訴客人聽呢個經理係CEM定FQM

Manager Trainee 見習經理
Shift manager 值班經理
d1 d2 d3 部門經理
RGM 餐廳總經理
餐廳總經理再上就係顧問然後就係PC

好簡單其實 上堂上堂上堂

係囉 又要催 又要新鮮 做過就會知幾乸憎

你咩舖？

我唔係講笑 好難謙虛

我每次都係食薯條走鹽 飲zero 走冰

下年要補技能提升堂
唔知繼唔繼續做落去好

我係某舖一個無人睇得起嘅廢物
佢地唔識珍惜 無辦法

做全職都係出時薪?

突然間轉唔建議 如果係工作壓力 不妨約我出嚟飲下酒啵 如果好似我咁遇到d人 玩心計 公私不分等 建議即刻劈炮走

我都準備辭職

非僱員都係時薪的

一個月有兩期糧 基本上14天一次

咩白牌黃牌紅牌 係咩意思？

好心佢地啦 成間餐廳唔係佢地玩曬 我要話比佢地知 無左我 佢地悶死都似

咁清楚都睇唔明 我要發爛咋啦

想問下mc cafe經理有幾錢人工？

紅牌 點黃牌白牌做野
黃牌 點白牌做野
白牌 比所有人點黎做野

有冇d咩唔好叫
有冇d冇咩人知既秘密

無咩客知嘅秘密就係 每間餐廳都有d好乸垃圾嘅八婆 是非精

有咩員工福利？有冇雙糧花紅？

宜家second係咪仲係得萬二三 幾年前聽講second連萬頭都冇定得萬鬆d m記前員工

點睇新出既沙津？d菜係咪無洗 其實可唔可以走bacon

首先d菜係獨立包裝可以放心
一包菜可以分4個沙律
老麥食品安全好重視 放心
可以全走的

樓主知唔知Email投訴職員其實會唔會處理？
之前個仆街職員將我個餐俾咗第二個
仲當面鬧返我
有個黑衫職員見到完全唔理淨係幫我執返個餐就算
Email投訴完淨係話多謝分享
點先可以投訴到個職員

緊係至尊啦 即刻屌出黎

前紅牌

唔怪之得好似漏d嘢 仲差至尊 食親呢d鮑 無個好人 屌

周秀娜個哥哥做緊餐廳經理（最大粒果d)
係南區

整唔係問題 包包要壓住包 整到扁晒先包到出黎
見到喊三聲
4:1 又要煎
不過通常放到又硬又乾

一係當面落去打鳩佢

一係俾條生路佢

往往呢d事件發生都可能係工作唔愉快 俾條生路行下啦大佬 係咪都投訴

又番茄又剩 挑乸星 前排瑞士先慘啊 聽到多醬喊3聲 不如我私人退錢比你啊大佬

點解成日都要OT
其實可唔可以跟更表走 唔同經理講就咁走左去
果陣更表排我放8點最後11點先走得
三個禮拜就辭左

你要明白 你跟更表 可能有人唔跟更表
有人放飛機 唔夠人 OT好正常 有錢收

但如果你要追究就睇番更表邊個柒頭皮放飛機

低級打雜路過
$36.5白牌

有返工時間無收工時間 以前日日返十二個鐘起

教我溝m記妹ok

我果排日日比經理屌返得少
大佬我中學生黎架

廚房最憎見到至尊，三兩，雙層三兩，板雞，粟米，湯，批

我1蚊白牌

邊間有呀？影相嚟睇睇

員佐級係咁㗎啦

咪又係高級打雜一個 不過而家我成日都準時收工

返左半年，試過幾次準時收工

試用期35蚊 過左通常加幾多 做左幾個月我連自己人工幾多都唔知
利申 辭左

其實你地知唔知排隊個 system 真係好撚 on9
以前咁咪好地地
唔知改黎做乜鳩

前年做左2個月
$32.5我都算數 叫做近 同出糧準時
做到開學班妹妹同弟弟唔做 得番d姨姨
我番晏晝就做到夜晚冇得走
某個經理好撚黑人憎 嬲嬲地quit左
係咁叫人番工 我要番學架
仲要調我封其他分店番
番完又唔比我放工 佢自己un un腳係房到坐
出面一draw一run唔比我走
嬲起上尼我即時交信
先氹我話升我customer service relationship
姐係麥當勞姐姐 但又番3日 仲要五六日 仲要唔加人工
都係辭職唔撈
自此之後成年冇食過老麥

利申：出年u grad 唔係個陣搵快錢都唔做

Csa?

套制服好正

間間唔同，一蚊幾毫

黑絲

我不嬲對服務態度無咩要求未試過投訴餐廳職員
果日我企定定等左20分鐘先出我張飛個號碼
佢收左我張飛但屌我拎錯第二個人既餐（同樣既餐）
我話佢咩態度佢仲鬧返我咩野咩態度
真係西到極點我先投訴佢
唔撚係係唔係都投訴

最鐘意食至尊 ,有d 舖整得好好好食 d 料夾到
剩係呢個包已經屌哂 ooo , mos 果d
而家出面d 漢堡舖剩係識堆料
無一個夠至尊咁好食

唔記得啦 總之都係個d野啦...
但個日係其他分店見到個中學未畢業嘅妹妹做麥當勞妹妹真係笑左
個樣幾pure

整又麻煩，塊肉又唔知擺左幾耐，你口味真獨特

爽 走鹽 多醬 做到你地仆街

好似仲未講經理級幾錢人工？

走鹽唔係問題 唔好催

試過朝早轉更煎多左大牛，放到我10點收工仲係到

姐姐唔洗考skill咩話升就升 都唔同部門

頂係你一入嚟已經係LSM嘅人

比你地搞到我越嚟越狗公

女友唔食芝士，會食孖芝走芝

次次都俾人黑面

因為真係好好食 我去M 記只會食呢個餐

可唔可以識你

見習$12500
過見習期加$500
之後每年加$1000（大約）
店長$20000

我做果個年代入職係17蚊
有學生妹食先繼續做
我果間大鋪又多學生妹

嘩嘩嘩

年輕人更係比我呢d年輕人認識，你老啦 算啦

mk 食唔食得過

你幫你女友攞番兩kai芝士出嚟先啦 騷擾我d工友

除非你自己唔想食，如果唔係一定有學生妹食
你都食唔少啦

以我所知餐廳暫時未推出呢個服務啵

啲芝士放落舊肉度會即溶
之前出左好多孖芝
見條友走芝
想攞個入黎改都唔得

點解唔好飲blacklabel

我試過有人走芝 食到個鮑得番一啖攞番嚟同我講 我微笑一下 即刻叫廚房出過個 呢個人年終節省唔少金錢

雙牛芝堡仲有無出
以前10蚊個成日食

洗咗廁所未

利申：本人唔係小白臉 亦唔係韓風 亦不是mk
我相信呢個世界有真愛㗎屌你老味

之前推廣成個mon都係
10個10個咁整都唔夠玩

即係無女

雙牛芝堡 一片芝士兩塊肉
雙層芝士孖寶 兩片芝士兩片肉

無咩大分別

唔一定每間餐廳都有廁所 如果我洗完可以坐Randy Lai 個位 我即刻洗

與topic無關

點先做到管理層？
即係係office到做

有無試過老人院下午茶200條魚啊
仲要繁忙時間
其他嘢乜都出唔到 汁唔曬
跟住搵箱裝 佢地搵人落嚟抬

一步一步
睇你想咩部門

我買嘢食都覺阿姐好過mk妹，mk妹多數遊魂執漏嘢

讀書做過三年，準備升黃牌就grad，走左
人工唔高，但翻工真係開心既
廚房又有得吹水，翻工無壓力
仲有得去旅行，最緊要多mk妹
btw，收grill換油呢d位，少少損傷就避免唔到

係真係好好
利申：同全餐廳39歲以上員工好似屋企人咁
返工好熱鬧 可惜啊 有人嘅地方就有賤人 好多是非精20歲左右果d爛臭bitch

又係我, 日日食, 唔好介意

食物安全方面點睇(福喜雞等)
KFC都講左進口雞啦wor
M記D來源好似有D唔公開

留意到shake粉係支那/之前薯條芝士係輻射島
茄汁就仲係美國

仲有人工牛油好撚毒

傻豬嚟 點會介意
多d嚟密d手

產品嘅製作地方唔重要 最重要係嘅係食物嘅品質 咁老老實實啦 可能自設廠房你唔知姐 好多好多嘢都係大陸做 因為真係平 地方租金 人工 雖然聽到大陸好抗拒 雖然我都係 但係如果廠房的確大陸，但係個廠房入面嘅質素保持國外標準，姐係等於一個國外搬入國內，咁樣聽落去係咪開心少少？

板雞多醬多菜
薯條走鹽
熱朱

嗚嗚 好食

Mc cafe同價？

試過買雙牛芝士包，嗌走肉
個MK cashier 當面笑9我 : 仲大大聲話 下！ 走肉？

嬲

Mccafe 咪又係麥記經理

年尾分幾多花紅

叫少冰係因為少冰先係正常既量

薯條又唔見比咁多

點食最抵？

唔同
因Mc cafe係CEM旗下嘅部門
所以Mc cafe嘅經理你見到嘅同場都是Floor manager 助理咁嘅嘢 但都係僱員

當日 餐廳有一定嘅營業額先會有fm

魚柳包 細可樂 細薯條
魚柳包 細薯條 一杯凍水 一杯熱水

麻煩碌返上去睇第一頁

為什麼不能好好地吃鮑

但Mc cafe係CEM嘅部門嚟 請原諒我的階級觀念

新入職人工幾多？
可以申請咩職位？

我地間鋪求其攞個包當特製

多/少醬，多菜/少菜呢啲就得

我次次食早餐都叫凍荼少冰少奶，次次杯凍荼都係正常/無冰/多冰/多奶/無奶，無一次係少冰少奶

凍荼少冰少奶係咪好難沖？

金鐘老麥

我一定叫多醬架wo
鬼叫你d仆街同事成日比咁少醬咩
求撚其其吱一下都夠膽死

其實入面禁一下就出一下 如果佢唔係玩尻你就係支槍無醬

之前有人叫魚多醬
嬲嬲地比左6槍佢

繁忙時間 唔理邊杯打邊杯 去左就算架啦

第一頁有水蛇春 可以睇睇

屌你 我有曬畫面

cafe crew 既話人工係咪一定低過main store?
做過2年cafe 人工低都算 加得勁少

多醬少醬 繁忙時間可以嘅我覺得
但如果係半成品方面就唔得啦 專業d好

之前大圍新翠果間M記有個PR(著藍色制服，應該係）幾靚
下一次去就唔見佢lu

Btw, 樓主做邊間，可唔可以撻你朵，幫我簽幾盒雞翼同shake shake粉？

正常嚟講cafe人工係高過ms少少
但經理嚟講ms多d 因為好乸多skill考

咁撚多槍重包咩

識食肯定 薯條配豬骨湯粉

其實叫包有冇得轉包皮
例如叫豬柳蛋包 但轉做魚柳包隻皮

cafe職位同ms職位都唔同 你唔可以咁嚟比較

cafe非僱員職位
i'm on training
beanie
barista

很想要吧

我等緊你回覆
你話呢

請問點解會有一個負皮
我好認真咁答㗎啵

你有JJ 唔俾你

一包啲醬就咇曬出黎
不過唔撚理，照出
成舊包都係醬，睇佢以後仲敢唔敢嗌多醬

拉卡梗係拉比靚女

我最憎人望著我埋side

cafe無人我會過去幫手出沖比客 叫佢等螢光幕 屌你就坐啦 係要望住我上粉出啡打奶 緊張㗎屌你

我問條女呀

想拉個靚d嘅花俾你吞落肚都唔得

我有個fd 識個到個員工，個員工好似起部機look 左下卡就叫咩有咩，唔洗錢 。咩玩法？員工福利？

女女可能係嚟take over嘅 可以去查下附近有咩餐廳有推廣組嘅人，面皮夠厚可以撩下佢，可唔可以搵你搞，生日會呀姐姐

look黃卡可以唔洗錢

組員免費狗糧

噤贈送都可以免費

新地奶 維記出既

你去問下啲維記巴打

同事
由mt到而家d1都係做左1年，下年準備考d2
好在我做屋村靜鋪 好多時間做自己野

好多m記高級打雜騎劫 睇黎都對M記好大怨氣咁

經理

其實做紅牌 好過做經理啦

我最低級，又quit 左，有咩都可以問

做經理可以準時收工 做紅牌做既野多過經理 有紅牌係到 經理真係係經理房都得 但有咩事第一個一定屌紅牌先

巴打我都係 D1頂唔順個BC走咗

果日無換油我係唔會食炸野

我間舖夜更好難準時收工
計埋經理2-3個人收close

幸好我俾人流放左係偏僻既鋪 基本每個月都見唔到bc一次

我之前日日ot坐底兩個鐘 最癲試過返op到closing因為冇crew返工 經理又冇水補

點解
因為又大份 大好食，所以淨係食呢三種

我嗰間因爲top20基本上係一 兩個禮拜落黎一次

我通宵鋪 由做crew開始就通宵鋪 到升經理patch4間通宵已經做過3間

Top 20真係唔係人做
以前去240takeover 夠膽死得我一個埋side出面開七部機

屌佢老母 班死mk俾咗更表又飛機 遲大到 仲覺得自己冇問題

做經理要求人返工
永遠早到幾個鐘返工 遲幾個鐘放工
ot又冇錢（唔知要超過幾多個鐘先有，仲要勁少）
我之前試過1期糧搵7xxx，人工仲高過經理仔

無4:1，要煎，麻撚煩
至尊仲仆街，又要蔥條又要茄片，真係試過比1塊茄同蔥汁算9數

我試過冇煎炸位單拖埋廚房對六部機 老細仲話你經理黎㗎

我自己揸更表，通常mk個啲你惡過佢就得，好多都係得個樣惡其實屌佢兩句佢就知驚 我自己做法 放飛機就ws問咩事先 佢當你死既 等佢再返工 捉佢去食煙 跟手就屌佢 通常好受屌

我茄片試過用晒懶得攞 唔俾

做更表個經理仲撚戇尻 問啲mk返唔返？唔返好 跟住最後冇人返

屌佢老味，都唔撚知點解一盒茄片得31塊
一個包都兩塊
次次剩低一塊係度
邊撚個諗出黎

所以通常會最後會俾一塊

你又慘啲 換係我屌鳩老細同佢換位 叫佢自己入黎做 反正佢識做既野我都識做 我老細要做salas解釋 每個月monthly 都係我做

月尾一定搵我祭旗仲要同個戇尻返夜

維記嚟其實

屋村先忙 附近中學 一放學個個員工唔知做緊乜

心情好會入去攞，有時畀1塊

點解唔炒曬佢 反正都唔返 唔爭在個少少trum over啦

忙得一陣 唔似商場鋪 幾時都咁忙

因為唔到我話事 其他經理又話已經冇crew 仲炒人

Ive畢業，想入去玩2星期/3星期，可以點做？

行入鋪頭見工

咁既鋪一定做唔長

16歲in過，有fd係入面做，填完份問卷話唔請我 我問返啲fd，佢話我答錯晒

想做經理就去寫字樓in

份問卷咁易你都可以答錯晒

唔建議入去做

仲要我好認真答

係 做撚死人

Lm

咁都答錯你真係唔適合做

我果陣都係9填

做到TL冇做
轉左系老世 麻撚煩 一句放底個牌話我炒你魷魚就走撚左
啲經理係咁食女 好雜食
不過有好多經理都好好人
做overnight真係好hea但一到朝早出包就出到想死

攞撚到俾Randy睇到 睇下我之前幾撚慘

到宜家都好想入去做

我自己食女既底線一定唔會搞自己鋪 同埋食親都係其他區既姐姐

Randy個位點in?

9填即請

我身邊啲fd做親m記都比幾個經理食過
你不防問問身邊個個有冇食過同一條女

樓主見到可唔可以請我

其實你地公司岀新包時會不會上堂學點整？

我知做撚咗 之前唔洗年年聽佢尻噏

唔會 有「說明書」

個時個仆街老世一時要我轉姐姐
一時話要升我 我話想做cafe就要我學埋
之後帶住紅牌做晒三邊既野
間鋪top 20 做撚到我死

唔會上堂，有張指引叫你點做

呢排啲推廣新包都好撚麻煩

通常出新包都會有個叫atcq既會 老細帶埋啲經理去學整

點解好似咁憎佢

上個月去澳門聽佢講野聽到訓著 bc事後屌尻我

係咪全年都請人
send cv去就得？
中五果年試過去招聘會，填完張form咩消息都無

幾時都請人 但你要講清楚in咩 或者落鋪頭in同老細講話要做經理 通常都好快幫你安排 但你咩都唔識做既話會俾啲細既恰番轉頭

轉姐姐緊係要同阿co講，講完佢一定攬你做姐姐

咁去邊到返工多
最主要想識人
玩幾星期學下唔同野就走

巴打仲做緊？ 我想做呀!!!好怕又填錯問卷

學唔同野就求其搵間鋪咪得 見邊間多女就去邊間

我上年俾佢點名屌 勁撚大聲話XX patch 2xx鋪 XXX經理 你覺唔覺你好有問題 心諗收皮啦 呀婆 然俾人輪屌

做緊 正常等人用一般叫你填完就算 唔會真係睇

我都要推比Randy睇其實LIHKG好多麥當勞需要嘅人才 唔好曬撚左 係d垃圾搞到垃圾嘅餐廳做 我是咪要開返個工友group

嘩屌 全部人望住你 柒到搵窿捐

想當年我屋企人係度做所以比我自己填曬算鳩數

係

邊個職位最多野學？
同埋想搵屋企附近做 我驚佢調我去隔離區

話說呢度有無師兄有參加allstar

真係睇間鋪既問題 好似我做屋邨鋪都幾free

想學嘢呀？Trainee啦

真心想做，咩工都返過，係未返過m記

好撚慘㗎 好多人心計 好乸多垃圾bitch以為餐廳幾個女人玩曬

咁d料係咪好cheap 定真係靚菜？點解賣到咁貴
你覺得沙津係味最搵撚笨柒既餐？

咁就睇你去咩舖in啦
好多人狗眼看人低

宜家m記真係好on9 出野慢到仆街 叫一個餐要等成起碼十分鐘
有次淨係買個新地 明明見到整完擺左係度 但係等左勁耐先出number話攞得 一不啲雪糕溶撚到豬閪 叫條整過又閪口閪面

咁就睇你要係老麥食沙律定係半島食沙律啦

同人唔同命

菜始終係菜

幾條菜可以值幾錢

之前有個fd食完新地入佐廠
啲雪糕機係咪好污漕？
建唔建議食？

最後有無俾你

巴打間舖要唔要人

咁緊係有啦

都係果句 好注重食品安全
但係如果有d傻仔第一次學洗機 你食撚左 自己唔好彩啦

好唔好味先

嗌開即炸

其實用醬浸住個包係嚇唔走多醬撚，求之不得

好睇收機個人收得乾唔乾淨

我呢度變唔係你問我答
係老麥交流區
仲有無嘢問 整d嘢嚟聽下 訓唔著 陣間又要o night 仲要唔夠人 得兩個 玩撚完啦餐廳

Trainee 果陣做既野得呢啲
攞數 埋sink 埋side 補盤 收grill 加奶 搬薯條

有咩包係千奇唔好食

等3分鐘啦

O night兩個人真係玩撚完

嗌走鹽再問佢拎鹽

無鮑係千祈唔好食嘅

但係飲咩都好千祈唔好飲BlackLabel

都係果句老麥好注重食品安全

睇個人喜好 口感

其實咩包都可以食 安全注重得好緊要

巴打 我最鐘意飲blacklabel

繁忙時間例外

完全玩撚完啦 一個新crew大陸人 言語上面已經麻煩 我就無問題 d啊姐叫佢煎肉 屌你老味行入士多房同我係度搵嘢 問佢問乜佢又唔講

咩係blacklabel

自己人

搵收爐液

聽人講過以前有個包用d最廢最cheap既肉整
而家唔知

唔通我勸嘅 有機會我地一齊出嚟試下咩料 千祈.....唔好飲....BlackLabel

屌你點埋數 數又攞唔到 fool又唔可以唔理

屌 high tec係垃圾房阿

此刻....心傷透

手寫order一定要阿姐寫㗎啦

如果唔係客人以為親臨左大陸餐廳

唔知係咪做哩份工問題 飲酒飲得多左好多

我果間士多房有成箱

最好笑係 琴日早餐唔知個新crew想點 我係咪好黑人憎 溝通唔到都算 唔好搞我個爐阿大佬 無啦啦兩個爐變左FAILURE 搞撚到得返一個爐 成個mon order爆乸曬 無薯條位都算

反正都俾人收購緊啦 到時福利好似冇咁好

我擺雪房頂

黃色嘅包嘢 應該係黑椒喇

飲酒係好事黎 至少仲識得飲酒 到你連數都唔記得點攞.....draw change唔記得曬 你就要問下d crew 我係咪前世殺乸曬你地

佢想幫你換爐

擺大雪房最好 同cafe蛋糕一齊擺 等客人享受一下我地餐廳嘅潔爐液蛋糕，肚痛？無事嘅，再等小弟黎為您提供優質卓越嘅客戶服務體驗

我前日o night先慘 有新crew 屌佢takeorder收人仔唔撚講

成個post都有聲有畫面 真係做左有咁上下先會明

從此收grill前要溶雪

屌柒佢 4部sok都夠煩

屌佢佢又唔知我屌緊佢 可能佢以為我讚緊佢做得好 下次繼續整 炒鳩我 繼續整下位經理

好敬業巴打

痴線㗎 佢有無同客人講返匯率 陣間食撚完個餐話 喂我的人民幣很他媽的值錢 為什麼找這麼少給我

成包dum落grill度收

擺明以為你讚佢啦

利申：本年度偽·香港一

我試過個crew收澳紙

dum落grill 連膠袋唔該

個客又冇喎 可能個客以為1:1

我係你一對一攞咗佢

做左哩行後 學識每日帶假面具做人

讚佢唔夠 要請埋佢飲BlackLabel

都係唔好啦 一箱high tec 飲曬佢先好同我收工

有剩攞返屋企同屋企人分享 把歡樂帶回家

媽：什麼來的兒子
大陸新crew：經理說是檸檬汁

收澳紙點解決

可以試下溝埋提子汁 比成支佢拎返屋企share

無錯 知唔知我地要做咩呀各位餐務組嘅組員？

屌 唔係歡迎光臨啊

係為客人提供優質卓越嘅客戶服務體驗

以我所知 檸檬汁 青蘋果汁 都常用 最多咪訂過囉陣間

你應該係allstar常客

xxxpatch個個係精英

xxxxxxx省略一萬字

溝埋佢一齊飲 正阿 飲完訓覺可以一睡不起

有無去澳門 屌你

跟住我唱

（飲完之後）

終於知道一睡不醒這個道理

想再返工 也沒權利

填返條數
我相信你地都知點填

有畫面

低調少少

on9 logic
過左期就話你醒

呢度好多麥記精英

全部去曬同一間舖做

一定係top1

仲打呢份工咩

Top1好似係機場禁區（270） 去take over跟本唔係人做

各位大佬有無意見發表下

關於我地親愛嘅MT考skill

無幾耐嘅事 返7點 佢8點45返到 都算

BC係出面啦一早 問佢琴晚準備左乜？無！

問佢知唔知自己遲到？知呀！

然後好啦等bc走先慢慢炮製你啦打算

點知你個柒頭，整份珍寶比bc整撚左7個字，大佬呀！足足35分鐘多少少，你話如果客人等35分鐘？入撚埋教你點整啦姐姐

都算啦我無嘢好講 平時搞到個floor九唔搭八都算

我講左一句，溝通係好重要，我地係一個團隊。我無叫佢應我，我自己走開左了

哩啲係秘技 糧尾果時會做

有去

到時唔係香港一，地區一，東南亞一

係我地人人都可以。 上Randy

個位

一條鎖匙過糧尾

好想知巴打做邊間m 記

我係你打柒佢都似

各位LIHKG 管理組準備好未 屌你

預備....一二三

我地一齊去美國一

秘密

屌有哩啲mt真係喊三聲
一份珍寶等七個字 做撚晒咁多野都唔洗七個字啦 係到雕花咩

randy個八婆收得皮

M記門口冇招聘都可以入去見工？
上網申請或者打電話申請好唔好？

可以 全港冇一間m記係夠人

女仔嚟，如果男仔嘅話

慶祝你 skill肥佬呀

今晚飲酒我請 鼓勵你

食屎啦你 灌醉你

飲d千祈唔好飲BlackLabel 搵blacklabel個樽塞鳩你

十年前做closing得17蚊個鍾

做到隻加9咁

倒撚左包檸檬汁落去 或者係青蘋果

直入搵值班經理屌9佢話你要見工

可以 直接話見工就得

有無人有曬畫面呀我描述得咁動人 你別皺眉

有聲有畫

m記都有打手btw正評支持

係咪假OT填數

如果申請兼職，一個禮拜只可以返2日
咁會唔會請？

秘密黎

會

一個禮拜返4粒鐘都請

有聲有畫面

正常有手有腳都請

喂多謝曬你先

但我唔係打手，我係全港最專業嘅xxxxxx

低調d所以打格仔

屌而家間舖連暑假果陣一半既人手都無

以前紅牌成日拎啲公司野返去屋企用 百潔布 毛巾
仲做緊既真係唔好蝕比佢

夜晚轉機

我走之前 成個禮拜夜更開得兩部機 仲要係我同另外一個經理

拎過幾舊紙市返去用
個陣早餐派洗頭水個d又係咁

我攞咗一箱手套走

我都係紙巾手套 一箱又真係過份

薯條好好味

問起嘅時候 我仲話明明早幾日點貨仲有 點解今日冇咗

不過最辛苦應該係當年雨傘革命 要去金鐘take over 對住班BC

最慘係另一位部長請親都廢嘅

兩條靚妹 一個禮拜返1日 淨係星期五 10點-12點

大佬呀 請兩個鐘不如我自己做埋佢 又要慢慢教嘢 講又唔聽 聽又唔做 做又做錯 碌柒嚟

以上都算啦當餐廳黑仔 當客人倒霉

上禮拜佢地兩個小妹妹 我叫佢地收工 因為我已經唔想見到佢哋 咁啱差幾分鐘

當時我係x位 叫佢收工 佢兩個同我講ok

講完ok咁我搵人頂佢兩個啦 跟住呢兩個靚妹同我走入crew room 半個鐘頭 然後出返嚟同我走入廚房 同我攞幾個大紙袋唔知裝乜鳩走 佢行到cashier 我就忍唔住係x位叫過去

其中一個靚妹應我 另一個係crew room
我：喂你line out左未？
佢：一早拉左啦
我：好啦 咁你攞嘢食有無拉到d嘢食
佢：有呀

我奇撚怪 經理卡係我度 你無問我攞 請問你是咪用自己銀行卡嚟拉？

忍唔住行過去望住佢
我：你用咩拉
佢：經理卡囉
我：張卡係我度啵 你有卡咩
佢：有呀啱啱係度㗎

（我自問如果我當更我係員工上面捉得好緊 好實 好爽）唔可以比嘢發生 同樣 卡我唔會插係draw比佢地任玩

我：咁張飛呢
佢：掉左
我：好 你覺得我企x位睇唔到你有拉嘢食？
呢個時候佢慌了開始

我：好啦 當你有拉嘢食 系統出錯 或者我手賤boom撚左睇唔到
我：咁請問你呢幾袋你所謂拉左嘅嘢食係咩黎？

我屌你老味！20隻朱古力批！10隻蘋果批！
你條八婆 攞去賣啊？因住食撚死你啊

本身以為幾盒雞翼
打算同佢講算啦幾盒雞翼 下次拉返 你依家拉埋就走啦

點知.....你玩我咩大佬....平時食物數short得咁撚勁我都算 當你地經理攞錯唔小心！

呢次真係忍唔住當面屌，再係幾個群組屌 我相信平時佢地攞唔少 叫完人收工 我入經理房聽個電話 幾分鐘唔夠嘅時間夠膽死兩盤雞翼out左 你估我信唔信？

以上告一段落 佢入返去啦 成單嘢玩左差不多一小時

佢又出嚟針嘢飲，呢次有拉返，算你啦

我無啦啦唔知點解我又問多佢一次 你拉out左啦下嘛？佢話係

我好唔順氣 直覺覺得佢話係姐係唔係 係姐係係

我即刻睇電腦 屌你老味！！！比你個八婆一路食我30個批飲住芬達R鐘？我即刻入crew room屌撚住佢出嚟line out！

事實話俾我地知 員工講嘢 咪撚信 屌你__

可唔可以突然請假？
定係要提前請假？（例如考final返唔到工）

要攞就入垃圾房攞新嘅

如果攞用梗果d？屌你成間屋拆得

早排媽咪會我拎左成箱檸檬茶加水動樂走

原來描述實況可以打咁撚多字

做promotion做得太多了

請問洗唔洗特登開個朱古力蘋果批事件俾你地正皮？ 跟蹤我！日後大把嘢爆！

幾時出牛河？

有時d經理擠雪糕比人，擠得勁少，間舖又唔係佢慳黎做乜9

可唔可以請我食個飽 好肚餓 好多日冇食野了……

可以呀 請你食個鮑

睇返個post都唔明點解中學雞嗰陣一做就做撚咗三年pt
但唯一好處就係做過m記會變得好捱得

以前間鋪好似top20嚟

呢樣真

笑撚死我 佢地攞咗30條批 炸位嗰個唔屌柒佢先好笑

可以 通常唔想俾人黑面 早一個禮拜會問你攞下個禮拜更表 你同做更表個經理講就得

雪糕仲係唔係3圈半？
現成擺係到嘅汽水畀你可唔可以叫佢斟過杯？
拖地水仲係唔係熱水？有次行過冼到仆街屌佢老母

好多經理
樓上果啲咩偷布偷百潔布果
仲有填數果啲 頭盔都唔戴
小心比小人插背
相信呢啲佢地都係隻眼開隻眼閉咖姐
你唔搞到佢 佢唔搞你
大家都係打份工
你要做多樣野時 佢又做多樣
啲唔見得光既野 唔好出係呢個post到啦
大家都明既有啲野
不過我睇過RGM底薪
連兩雞野都冇 19xxx$
扣埋mpf

驚閪咩，預左轉工架啦

雪糕（新地筒）正規2個半圈
可以叫斟過杯
正常係（但係唔知啲呀姐會唔會用熱水）

正想講

轉咗

一直以黎都係兩圈半。

你鍾意既飲一半再同佢講有問題換過杯都得。

拖地正常係熱水，你冼你唔防滑 凍水熱水都係冼。

轉左都係咁話
不過係錢果方面m記真係好仆街
咩都係經理問題
如果跟足正規做
我想知香港有冇舖頭有可能有一間舖係可以做到一日係揸正黎做
例如 pm gc uhc管理 等等

老老豆豆
啲錢又唔柒係我收既
但係都係經理問題
唔通下下都走去check住check住咩
如果係咁 我真係寧願自由去take order
但啲crew又一代閪過一代
人工又低到戇鳩鳩咁

食住M記睇

屌佢老母 亂尻咁收錢 收錯錢又自己退返俾人 唔係俾我捉到正 夜晚又打開自己的銀包

講左咁耐
都無講經理幾錢人工

見過有crew係退錢就自己就咁退
佢老母人地轉加大果啲呢
就入啲4粒甜酸醬把撚咩
加咩就入返同樣價錢
仲要收現金 仲要串柒柒另轉個身
個4粒甜酸醬唔洗理
講左幾廿百次要收多收少叫一叫經理

追post啦

係咪要屌

好似我依加請RGM返黎咁

M記咁樣做落去幾時死？
人請唔到 又留唔住
下下講心咩 個個人都為左fd而同我做？
朝早有呀姐頂住 咁夜晚 通宵 假期 紅日 打風點算
如果佢仲緊貼最低工資既話
唔好話員工想唔做 經理都捱唔住啦
請唔到人留唔到人 經理日日ot
濕鳩高層就問 點解請唔到留唔到？係咪你冇去關心佢既前途 冇關心佢既工作環境是否理想？
我想知m記高層有冇關心過人員流失
員工入不敷出既問題
有朋友想做m記 我第一個阻止佢
有屎自己食左就算

我唔食牛 又想食芝士嘛

有幾高級？

呢樣真 但係我地之前試過成間鋪得返經理 mc嘅人 一個crew都冇 開到$54都冇人肯做 因有班撚樣去完個旅行話唔做就唔做
重要top20冇人返工 日日啲客都屌尻我地唔開機
我都想開 我都想淨係on floor

你小氣過方丈

應該新做 因為好多人都係咁食

我做crew嘅時候都係咁

比我屌果個cashier嚟，西口西面串柒柒

佢另一個fd做炸 所以咪咁

仲要屌人hold包
心諗上面果班用屎忽坐住果班唔好齋talk
落黎試下兩個做廚房
唔漏出得切比我睇
然後我就知佢地會叫我地將出發點轉移
點解會冇crew？
係慘啲既top20冇人返工最少一日都8-10萬生意
Btw sorry 阻住樓主你問我答

有講到的 時光機去個位數字頁面

曲線自爆,間鋪岩岩先轉make for you 做撚到死

柒下柒下咁，小小事情都唔能夠辦妥

一代新人換舊人，河馬就屌左啦！我求下各位新crew唔做唔好攞form啦 唔好玩我地d細嘅

完全玩鳩客人 玩我地，而唔係為客人提供優質卓越嘅客戶服務體驗

tl路過

頭先去見，個經理話驚我成日請假

$38 crew 留名
我間鋪好多人放飛機，仲要好多都痴痴地線
正常人得少數
不過啲經理好好人 除咗編更嗰個係文盲(不過都好好人)

加奶真係好撚煩 又要帶手套同頭紗

笑左 批櫃一次過冇咁多冇人出聲既咩 冇批要再炸 炸位條友心諗岩岩先包完又冇

仲記得個陣中學返pt個陣返去都係開心玩鳩流流
轉埋去沖啡都叫個陣m記𥚃面嘅高薪
不過啲fd又走哂真係狗也不屌

我加真係就咁開蓋倒落機，套都唔戴

留意返 口罩 頭紗 手套 圍裙

升黃牌洗唔洗考試 ？升左加幾多？

利申：做左兩年白牌，岩岩升左勁多垃圾阿姐，自己番夜做到狗咁，唔想做

你班小氣鬼 好彩好少食
如果唔係實成日俾人咒

係咪好少人買奶昔？成日見佢第一杯都有問題，要倒左去...

堆客日日都比我咒架啦

岩岩見完，好驚佢會唔請我

留名

第一杯其實冇問題，會倒左去係因為如果一段時間冇賣奶昔，d糖漿同奶會唔均，個色唔靚，通常都唔會要

利申：做左三年白牌

如無意外第二日返得工

佢叫我等通知啊
洗唔洗in過第二間？

6個6

通常都係睇你個人柒唔柒 醒唔醒

如果明知難教嘅 請嚟托

叫等一個禮拜通知，咁仲有冇機？

Pt員工同ft員工有咩福利？
Eg 食野⋯

六折app

一個月限$800

Pt,ft 一樣

平時買野食都有6折？
有冇free meal?

自己鋪緊係免費啦

聽講返4個鐘，有$31比你食（單售）
返8個鐘第二餐半價

64 team leader留名

前CSA路過
試過連返三四日工都有party d客又閪
返屋企個陣攰到個人冇反應 喊撚左出黎
之後就離職了
離開m記之後冇再點食d垃圾食物 個人瘦左好多

本身肥婆黎？

點解可以炸定30個批 我最多都係每樣10個

朱古力批通常炸16條
蘋果就幾條
好難30條

唔係以前112磅左右

洗唔洗搵定第二件M記去in？
等錢洗啊

我知邊個

行多次去in 不過唔好問同一個經理

M記用邊隻芝士
邊到有得買？
深黃色果隻

前通宵留名

話說老麥好多貨都係大陸貨或者外國貨
但原來有隻貨係 made in hk
大家估下係咩

好似冇得散買

你問我答變咗積怨post

之前有個客成日叫朱地多醬，語氣又西
結果我比咗6槍朱古力醬佢

有無名

hi你老母

唔記得咗

我啱啱升D1嗰陣都係 屌佢老母 呀經理前 呀經理後 比咗六槍佢 我仲問佢夠未呀小姐

之後條八婆就無再黎過

真係好攰
日日永遠都唔夠人
份更表永遠都係假
冇一日係確實齊人返晒（編左上去嗰啲
新promo夠膽死剩係得七個
Closing 永遠去到兩三點
第二朝又要返四點

呢個就真，花生都有排食。
樓主做邊頭？

你都好啲 我試過換油嗰日 冇crew返工 冇人cl 搞撚到3 4點 仲要同個MT(cafe升過黎乜尻都唔識）返夜 第日返三點 我要食飯 食支煙就俾

洗完野 去換油 先攞數 數錢

去我果間in
夜更有幾多人一隻手數得曬

洗野其實就好快 九點入去十二點左右就洗完
我哋個雪房 細撚個公屋單位 次次havi黎完貨 都攞到撚到仆街

我11點先去洗

買一送一啲promo前一兩日爆到攞唔到嘢

樓上班友都唔知係咪用個屎忽坐住個腦
下下都做到成隻狗咁

佢地淨係睇數字，但係完全無諗過我地前線員工面對既問題。日撚日話要做好QSC，crew都無，撚幫你做

鋪膠盤張紙？

新界 講埋地區d人就知我是誰

你問我答已經變為大家嘅咒怨討論區 做老麥嘅工友比我預期中多

屌你

新地奶

我係Randy

話時話 以前返工日日企甜品站
無乜嘢做又hea又少俾人屌
悶嗰陣又可以玩吓電話
都不失為一個天堂

有理由相信全港起碼 10% 人口做過同做緊老麥

點解我做嘅時候從來冇crew返工

真係唔知 tray mat 是咪香港印

係喎計漏新地奶
我講個樣係乾貨黎

呢排成日都無醬係飽入面
屌鳩佢

屌
我個間今年暑假都冇咩學生做
明明舊年幾好景
其他時間真係長期缺人
缺到經理打黎叫救命

你試下隔離有學校
一至五放學瘋狂畀學生輪

無可否認 randy 真係好撚進取
但真係做死前線
呢排仲整埋個 apps 畀啲客買完野食評分
真係屌你老母

送批 有個客日日攞五部電話黎R批

個濕鳩apps會取代神秘顧客，實瀨撚晒野

東涌？

5*

五條二夠做mt

宜家要大雞醬仲會唔會比

咁我好彩啲 學校唔算近
但係有時都係會多人到仆街

一啲啲啦，有啲鋪怕煩就比，但係我間就堅持唔比

我會俾

大家pre close 會點玩？

屋村鋪 有中小學 東涌 233？

見到巴打咁講，但我真係好鐘意食至尊既醬，
可唔可以話我知邊度有

我幾時有講有中小學

Sor 認錯人 如果真係東涌得兩間咋喎

唔係開post個巴打咩

我反而比較想知樓主係邊間

隻醬叫Big and tasty sauce

Google 係你好朋友

東涌 270 290 251 233

入黎做
跟住嘅野
唔駛我教啦

270 290叫機場

曾經去個251 233take over 會唔會相認到

有機會再話你知

今晚over night shit

你邊間鋪

Cyt?

梗係唔係啦 我喺新界一個有牛嘅地方 我係來自大西北餐廳嘅牛 好多牛

Eotf 6-7部機

interview有咩問

見到呢套制服應該估到邊間

張黃卡係咪可以無限拉

你幾時去過

講咗同直線自爆有咩分別

相認下姐

都唔係好記得喇 都幾之前

有咩野食唔係用大陸食品公司？

其實好多都轉咗唔用大陸喇 因為福喜之後

點解啲麥當勞姐姐咁正係咪揀過

唔係我之前做 豬閪 肥婆

我都唔明點解我間鋪成日都唔去請人
日日都經理加一兩個crew自己劈
仲要top20咁樣做真係好撚想死

考過姐姐skills pass左就做到

肥婆 要著黑絲㗎喎

確實有唔少
實更經典係有嬸嬸都會做
叫佢地著呢套衫真係玩佢地

top20 應該好夠人 ga 喎
同埋啲 crew 應該好劈得

以前試過唔俾大雞醬
個客指住我黎鬧 仲要係西人黎
同我爭論左幾分鐘我都係唔俾
之後佢好似覺得嘈黎都晒氣 就冇出聲
因為個醬冇特定包裝 淨係用個新地蓋俾人 可能有食物安全問題 m記呢啲係執得好正

我地鋪長期唔夠人
單拖埋side 單拖counter 單拖cyt 好撚慘
好似近排先肯出去請人

夠條撚咩 一兩個收cl

多極都係一兩個

做過三年m記嘅我可以話你聽 我自己最憎板雞同至尊 板雞其實容易整但係要用大菜 好多時d大菜會令到塊雞放唔穩 至尊都差唔多 除咗多料之外 最後擺嘅塊大牛都要穩定翻佢唔比佢跌 但係做咗咁耐 就算有咩新野難野都唔會難到我

劈就劈得嘅 係啲媽咪crew到3點4點就走哂去湊仔 得返一兩個人起counter一個人起廚房 咁落去真係做死

分區經理入黎留名

大把餐廳轉左啦

其實好靚你都套衫

你地最愛嘅特製

之前o night 2條友 個阿姐做做下唔知去左邊 經理係房 一個人做哂出面入面 仲要轉更出貨 慘撚過食屎
朝早d阿姐又好撚西 番黎食完早餐先umum 腳番工
屌佢老母食屎啦

經理做咩唔boom Oder

要比大家睇下 七彩顏色嘅特製

話俾人知我係唔會求其攞個正常扮特質

諗極都諗唔明廿幾蚊個餐都咁多要求 重要顧客就是上帝 咩邏輯觀 有時真係想同佢講 不如我請你食 你唔好咁多要求

好聽啲我哋咪經理 唔好聽逗嗰萬幾蚊嘅柒頭 仲要睇啲crew面色

做mc cafe係唔係都係一樣35蚊個鐘起跳

一啲啲鋪 有啲低過ms

識唔識ivan 好似係港島區佢話事

我地間鋪有個TR人工高過D2通宵經理

原來薯條可以叫即炸

有冇發夢見到，d食物掉左落地，當冇事發生，照用？

有冇發夢見到，特製包 加料俾人？

講下有冇人比人炒果啲八掛野啦
我分區有兩個second穿櫃桶底比人叫自己辭職
同區有間鋪個second無做一個月後返公司老爆
原來佢自己copy左一條bank key
最後報曬警又捉到人，睇商場細路電視認得
為左三萬蚊要入去坐

屌我地間鋪依家請人好on9
我哋鋪請人但比其他鋪拎走晒
自己鋪都唔夠人

唔怕詛咒可以試試

我地按照客人需求，適量增添半成品 茄汁 芥末 醬 青瓜 酸瓜 等

是咪問我？唔識啊sor

我淨係識麥當勞叔叔 BA La bababa

下面嗰個好熟口面 不過我知嗰個係萬六

I'm loving it

點解酸瓜可以咁好味
有冇得多酸瓜？

有新crew好博 第一次嚟老麥做

第一期糧已經5000幾

又認真 kum屌爛砌

可惜無人賞識佢 老細淨係識睇d擦鞋仔擦鞋妹頭

有 係咪得我覺得難食

可能個數目傳大左比我聽都唔奇

好心穿都穿得醒小小啦

可以呀

試過有客人屌鳩我

um.....唔該點解我個漢堡包淨係得一塊酸瓜

我答：小姐漢堡包係得一塊酸瓜，但如果小姐你想多酸瓜我依家可以加返俾你

客人回覆：唔撚洗呀 我淨係問你你係咪確定得一塊

喂加比你又唔like？洗唔洗我請埋你食 放過我啦

幾時出將軍漢堡

如果我埋廚房 漢堡又好孖芝又統一 三塊瓜

今晚o night 電力得返咁多 如果無覆各位 唔好介意i 要到明天收工再同你地片，我依家要片撚左d客人先

下次試下加先
Btw 冇諗過你會回咁多字 覆得好有心機

可唔可以叫多薯條 因為成日都俾少

好態度通常會俾

巴打係咪🌛Chan patch

我都唔想講 穿底傳到街之巷聞

荃灣？
我只係聽過下咁
爆bank果個真係好撚戇鳩
果日我睇完個wts 我真係笑左出黎
咁少錢都要爆

八卦野聽過人地舖個女經理好濫
仲要柒 之前見過佢 身為女仔啲鼻毛爆晒出黎都唔剪剪佢

仲有聽過有條仆街食女食完 兩個wts鬥屌
嘈到冇野好嘈 叫條女還返啲精比佢 睇到我呆左

好耐以前仲有個crew偷cake 粉 比龜逗
之後比人拉左

仲有其他八卦野等其他巴打分享

利申 以前係三舊屎patch做

屌 都唔知點解要爆bank攞得嗰萬六 在講落去係人都知我邊個

呢到就黎可以開個工會
屌麥記人工低
工作量大
經理ot冇水補
最過份係開op果part
開6點既舖就有津貼
開7點既舖就冇 我諗唔明
當我開7點舖 我6點返去op
難道日間車最早有5點既班次？
焗人地飛的或者預早成粒鐘搭n車
下年仲有加推颱風津貼
加左咪一樣冇人幫你返
某啲舖頭樓上係住宅就真係等攬炒
做撚死入面果幾個crew同經理
最大問題係 連經理都唔夠
有通宵舖 或者係6-24舖只有吊命更數
6-24舖為例
1拖2 得3條友=15更
每日2更 1星期有14更
只係多左1更
咩都唔做得 大假冇得放 例假越積越多
老闆開個會又冇左 病到仆街唔好話放假
打轉飛機都唔夠時間
麥記仲有幾多唔make sense既野

D客薯叫條走鹽同幣都唔q理佢 早兩三年做左一個暑假

妖怕醜 你認真問 我認真覆姐 袋住先啦 頭幾頁我都覆好多好多 手痛 放心我唔係手寫板 如果有時間會覆多d 一路返工一路睇呢個po人生一大享受呀差咁杯BlackLabel不過為左各位員工生命安全我都係聽晚先飲！

利申：每日返工搭的士 費時俾人話其身不正

同埋本人係懶到無乸得救

做左一年 因為極度討厭換油
屌柒經理唔做
換足半年 屌足半年 冇人理
利申top 20大舖

換油咋嘛 碌嘢攪下攪下幾過癮呀

你可以加下油 給點力 遲下話唔掂可以點返佢換油呢

我返去都只會做返crew既野
經理既野已經冇樣做過
我都想返通宵 但我果間唔係

唔好再講 真係好燥底 個油龜又難洗
返兩日 一日就埋升 一日就換油
見到啲同事hea下hea下咁
教左好多人換 最後都係我換

我哋想攪都冇得攪
要帶隔熱手套拎起個油煲倒落去油筒

Moon Chan patch 又矮又巴渣個女人

你話條女好濫 我應該識
三舊屎係咪sandxxx

Moon啲經理唔知係咪學曬佢
上次澳門回航屌佢地坐錯位都聲大夾惡

老麥阿姐

係 嗰隻四眼雞 除咗嘈乜都唔識 好彩之前唔係跟佢 如果唔係走得更快

巴打跟Moon Chan?

勁撚煩 次次落舖都嘈住晒
心諗你自己黎做試下 仆街

你跟傻閪moon 聽251啲經理講capri同傻閪moon都好撚煩 好撚嘈

不要再說了

不過曾經係跨國上市大餐廳到做Manager 心表自豪
自條撚咩 人工低 工作每天最少12小時

得把聲 除左件綠色馬嬲衣隻秋叫佢地patch

巴打你竟然收到工

我就收工啦 準備返去訓教教豬

差不多

問人借左條線插自己 部電話

心表同情

你去嗰時moon chan都係度?

睇相認

有無睇贏左果個patch

上面位絲打搵到工未？

屌
自從進修改左由美國漢堡大學去上海
已經降晒格

你係入面？

睇到禁多位巴打都身同感受。

我覺得如果一日唔解決人手問題，什麼系統？什麼顧客服務？咩都唔洗講 最低工資搞死麥當勞。

你地都重未提及到個MDS係幾禁惡做

來緊好多間都轉EOTF,對顧客服務要求高好多，但本身班Crew質素又未必個個可以戴假面具，想搵戲子上身都唔得。

重有個Signature burger 唉

做死我唔緊要，見住一個一個好Crew好經理、餐廳經理離去，個人好傷。

唔知重點凝聚友共情。

我果間連啲呀姐都走

返過下細鋪留名
試過單拖企廚房一個mon十幾個包
下個mon再整多個至尊

我試過大鋪單拖埋廚房對六部機

廚房不嬲單拖

其實係 重出埋垃圾包做撚死人

安格斯仲閪過個飯tastic

手撕雞先戇尻 已經單拖埋廚房 又要切雞 撈醬 真係屌佢老母

仲有啲新包用新嘅包法又煩左
之前 bagel 其實勁難包
好易爆醬

唔夠人都算
遇著個老闆偏心其中一個經理
永遠唔駛返通宵
要其他經理食晒
都夠打擊士氣

我老闆好鐘意同我講 你係我養大 你經理黎
最後谷鬼氣走撚咗

果然係全能耶撚
經理唔會入黎幫手

我咪經理

經理梗係單拖

仲你經理黎 我心諗我可唔可以做返crew

自
大鋪一更其實會有幾多個經理
我見過一間有 4 個

Crew 都係單拖

夜更2個

你見到4個應該轉緊更/OT

留名
利申 Tom patch

岩岩做crew果陣覺得佢好似胖虎

係
佢英文名係咪j字頭？

除咗見過Tom食KFC之外未係M記見過佢

買新地想要六槍醬是咪態度超惡劣就得
“食死你條仆街！！”

認真問，宜家早餐仲有無得添飲奶茶咖啡

特別日子如大粒野落黎
老闆會編同時段 3 個

我間舖老闆會周圍借crew

貪咗啲喎六槍
不過都常有禮貌我會照畀
尤其係靚女開聲

有次通宵打風
第朝由原本冇人
變成老闆借咗勁多人返黎

間舖一大半人都係借返黎

屌你老母都唔知係咪啲人睇左你個po
今日個撚個都要即炸/走鹽

11am前都有

你個薯條位冇得分兩邊

講開添飲
有啲貪心鬼明明嗌豆漿但嚟添奶茶

閩
巴打你間野係邊 想要又多又新鮮既薯條

自己炸 自己炒

一次過滿足曬三種願望

熱朱古力、豆漿、濃茶

緊係薯條走鹽

朱
整一杯勁嘥時間

屌你一撚定係 zero

係 我係咪識你

哩個post好似變左打雜交流同相認post

薯條位真心好做

係工友交流大會

Mds爆單爆左成日

屌佢 依家set死左30分鐘

係 直頭自己打去同個客講q 60-90分鐘

最好做既特制

佢想食烘嘅魚，唔想食蒸嘅魚

60-90分鐘 請問先生仲需唔需要外送服務？等唔等？唔準諗即刻答

直接烘完包出包皮比佢

最好就cancel張單

果陣我想出去嗌
281號
魚柳包包皮攞走

係咪要好似以下落嚟咁
我地：有無客人281？（大叫）
客人：係咪我㗎？（攞飛俾我地睇）
我地：係呀先生是咪281？
客人：是
我地：先生，你嘅單點魚柳包加特製單點你個包皮已經準備好！Enjoy your meal 歡迎下次光臨

紅都面曬

漢堡包特製先生你個全走你個僅要包皮

啲客成日問係咪我㗎？我都會諗屌你，你係281咪係你囉，唔係281咪唔係你囉 唔係比個number比你做乜鳩

有冇得就咁買shake粉

兩個半一包
個人建議 蜜糖BB蕉+和風紫菜 一齊shake

真心好食到不得了

個人工作經歷：食黑松露嘅客人都係痴線
第一次食黑松露係可以話貪新鮮，第二次以上全部個腦有問題，又無禮貌，西口西面 食嘢食得咁辛苦 就唔好乸食

我從來無食過黑松露 試嘅念頭都無

因為食黑松露shake粉嘅人都係痴撚線㗎

首先呢張圖我係google搵返嚟（費時比工友知我咩舖

話說我地餐廳嘅呢部嘢，係平放喺台面嘅
誰不知琴日有位啊婆好認真咁係Cashier買緊嘢食（年約70-80左右）
突然間話要搵經理，原因不詳。
咁cashier嘅工友 可能以為啊婆投訴佢跟住就無曬笑容咁叫。經理有人搵你！

我望一望 啊婆指住呢部嘢同我講 有人漏低左部電話啊

我真係無心笑啊婆 但是我真係笑得好乸大聲我 跟住我同呢位啊婆解釋返佢嘅用途之後 佢都係認為呢部係電話 我係無辦法之下同佢講byebye下次見

下次請呢位工友可以了解客人咩事先再話我知 可能自己都可以解決嘅嘢唔好下下都經理經理

食過黑松露一次 中撚曬伏
即轉紫菜

好貴
好彩quit果陣攞左幾包紫菜走

之前係東匯城m記
見個有個好pure好ture既妹妹仔
跟住叫完野就即係搵佢整左張麥樂會卡

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

點樣有效投訴在職員工

蘋果

呢位工友係咪正常人先

其實啲粉好鬼死鹹
啲味精多到

原來個系統冇 set 僅要包皮
可能佢個 friend 打齋嘅呢

我哋依邊啲仆街 點都肯等
講完等又叫我地快啲又要催單
我心諗屌你啦樓上樓下都唔自己落嚟買
終於有時10:40先叫（我哋收11
唔送又會俾人投訴

最撚仆街係call Centre
成日自己做錯野射個波比我地

有Mds鋪正仆街 唔係人做

我間舖乜9都無

咩舖咁爽

細舖連奶昔都無

有得玩潮吹朱古力

路過紅牌
時薪44

呢度最廢係我
白牌

一，收工打柒佢 叫佢改善

二，俾條生路佢行

路過2009-2012員工

利申做過德福

細鋪紅牌仔留名

德福好撚多crew

羨慕唔黎

我果間得幾3-6個crew

收close 得返1-3個

所以我狗黎

德福 top20 唔會唔多人啦

一樣
其實經理都可以好廢
見過乜都唔識
機唔識洗
數攞到一舊舊

塊包紙其實點摺 一拆開就摺唔番原本個樣

Parttime 表示做過晒朝早晏晝
朝早啲紫米豆漿睇見都唔開胃
抹嘢求其藍布紅布撈亂用
最仆街係加奶 雪房跣到仆街

講到尾最黑撚人憎係講好咗返一收九 永遠都變返一收closing

我當年係Take over

由屋村仔去D級鋪

爆晒seed做peak hour

要借野次次要我去借
Hihi係街拿住兩袋中麥/雞蛋好7阿

攞個吉箱裝嘛

即係咁

中麥做咩

屌我連新地奶都借過

啲人都係貪啲味啫
紅藍布冇所謂啦
你咪撚用大窿布就得
雪房跣
即係你老闆冇做野
跣親人佢就
講到濕晒
一定係換 oj

我都借過
成籃攞走
重到仆街

三兩超方便喎

最憎板雞

汁你老母

執啊

唔撚係啊 黃定紅啊

屌今日去買4個餐拎走
返到屋企先發現俾漏左個包！
仲要屋企係冇雷公咁遠冇得即刻去屌鳩佢地
究竟啲員工可唔可以睇清楚對清楚黎執

打電話去，老閪咁遠都送返個包比你

呢家好多鋪既公關同STAR都係師奶
少左靚女

利申：做過一年CSA

試過自己聽完電話 自己送返

利申黃牌

福利到

咩福利到

講到oj 上次有個on9 takeover 呀姐包濃縮橙汁溝到淡晒（直情出啲橙色嘅水出嚟）佢夠撚膽照冚蓋出比人 結果個客屌曬鬼 笑到仆街

做雪糕位有次加朱地醬嗰陣睇漏眼結果有1/4pat跌咗落花生粒到 有個西客嫌曲奇少oreo 結果我chok咗6下oreo無撈直上比佢 嚇撚到佢眼突

做drink位有另外個呀姐睇唔到有個滿嘅咖啡壺 照撳brew 結果3分鐘後洪水氾濫

太多好笑on9嘢

係呢度原來有咁多我地嘅工友

如果我地全部係同一間舖一定係TOP 1

其實我哋鋪人工都幾好
黃牌一個月都萬二

不得了 我唔貪心 我覺得收得呢份工錢 就做返呢份工錢應該做嘅嘢 提供優質卓越嘅..........！

想太多

個個都好有料

好過啲大舖crew,做左幾個月淨係識做一個位

我試過on99當咗啲oreo係咖啡豆倒咗落部即磨機，結果啲oreo塞住咗，成朝無即磨賣

講到柒事
真係一籮籮

冇拉起豆漿壺個掣就倒豆腐落去
過咗陣先發現

冇放隔壺落啡機
啲水好似花灑射到周圍都係

下世做水

建議強制員工單拖一星期通宵
戰力即刻提升十倍

通宵更好似好極端
一係忙到仆街一係hea到訓教
但如果24鋪加mds rider就...

24+mds rider 注定冇運行
諗返當初都係求鳩其搵間做
做落就覺得自己嗰間算好好做

通宵真係兩極
如果附近有酒吧
撞正打波就實忙
hea 成點就睇下 part 咩經理啦

識得d通宵經理係返去訓 但佢亦都試過忙到屌哂鬼

會唔會講到1001

個post仲推緊㗎？

點撚解d女人買野，咁撚多野問？

1-10號餐， 飲乜鳩，加唔加大，已經講撚完，
佢地可以問呢樣問果樣，有乜鳩野好問？
佢地問：豬柳要幾成熟？中薯條同大薯條相差幾多條？
可樂有幾多粒冰？

唔好撚做，成日話唔夠人下更甩底要ot 但又唔似我家下撈地盤雙計
一爆人又叫你提早收工
跟足工司規矩做野又話玩野，唔跟規矩做出事又推個獲比我
利申:之前做左7年

攞正牌蛇王

親戚朋友問你做咩，你答係m記做D親戚有咩反應？

比人笑

唔夠膽講

屌，我啱啱升經理個陣，我老豆以為好巴閉，周圍同啲親戚講 ，其實我柒到想搵窿捐

有酒吧 仲要驚d撚樣入黎攪事

我唔會蛇王㗎

巴打，我想請問係唔係某d麥記唔提供熱水？

得閑咪比你，唔得閑咪唔比你，就係咁簡單

點解好似好多經理

有無收到風幾時會轉下啲22蚊餐

之前係新翠做過三個月

理論上只比暖水

原來係咁

Create Taste店同正常店既人工有冇分別？

屌你老味好過你話你倒垃圾掃街扯皮條啦是咪

你唔針比佢 或者唔叫人針比佢
個個以為你欠乸左佢

喂靚仔我杯熱水呢

話說呢 係繁忙時間嘅時候 去左幫下present散下order啦個個隊張飛過嚟話呢個我嘅呢個我嘅其實真係好乸討厭，無一日係唔會出現

同佢講
先生留意返螢光幕取餐
唔好意思呀其實前面仲有其他客人買左嘢食㗎

講完好似聾咁一個二個跟住自己搶走d嘢食 喂大佬配料未齊飲品未上 你攞左唔好撚返嚟問人攞飲品配料呀笨

趕時間咪撚食m記啦

一日未上齊野
我都會撳實個盤
如果佢都仲想攞走
我會一邊用溫柔嘅眼神望住佢
一邊擺齊啲野

熱水而家唔得啦
最多暖水
但其實暖水先最煩
有啲要凍水
但又唔要擺定而要即斟
有啲要冰都算
要幾杯冰真係

23 好耐啦

1 間 3-5 個
全港 200 幾 300 間老麥
你話有幾多經理

搞事就冇
通常飲大咗嘅都起碼有個 friend 傍住
見佢 wing 下 wing 下都會醒水畀定袋同暖水佢
但有啲仆街都係會周圍嘔

m記熱朱古力點沖？
自己沖唔出果隻味

膠杯裝定紙杯裝？

原來係咁，唔怪得之前請佢用膠杯裝熱水比我佢唔制
膠杯太貴？

就咁禁掣

熱水要發泡膠杯

自膠sor 好想佢轉下啲包

做左半年先得36

有啲舖黃牌先得$36

咁諗會開心啲

六粒 雞腿唔好轉走
其他話知你

轉做板燒雞🐔🐔🐔

板雞有肉其實好易整，好過孖芝

5個

我又有嘢分享啦喂

有無見過d死人mk仔
好撚鍾意同我地鬥大聲

又話說呢有一次 有班mk仔（7-8個）打另一班mk仔（3個）
結果大家都知啦如果繼續打落去 一定係3個果邊輸
然後呢個時候 本人出動左啦 拯救呢3位邊青 心裡面多一句 咁撚好打不如去打wwe啦屌你（當然著住制服我係唔可以咁同我地高尚尊貴嘅客人講嘢）雖然佢地得一個人買左條魚 加埋10幾個 買一條魚 請問是咪一人1蚊籌旗買㗎 不如我請你地食啦屌

講返戰況，我出動之後 我無講嘢 佢地打得都還可以啦不過當然唔撚夠專業啦 踢嚟踢去

好彩無小心地滑牌 如果唔係好容易傷害到其他嚟攞杯水坐成晚嘅客人

我出到去 企左係度 望乸住呢班友 淨係識屌你老母屌你老母繼續嚟呀屌你老母 嘅小朋友.....佢問我望乜撚嘢 我好撚驚呀屌你老味 我講左一句 唔好意思呀 你地咁樣好可能會影響到其他客人進餐 請問可唔可以細聲返少少 如果唔係我怕其他客人見到會報警㗎 開頭都有一個行過嚟講 咁又點撚樣呀。跟住下一秒都係全部收曬皮

你地係咪頭髮遮乸住眼行錯地方呀 老麥比你地嚟打交㗎咩？老麥係要嚟比你地攞杯熱水暖水坐成晚㗎嘛 屌你老味

加過部朱古力機
係朱古力漿溝熱水
一罐鐵罐嚟

已經無人喇？

人

Nice

巴打肯定好大隻

優質服務

輕輕一推

3年前霸氣辭職 3年後 我過左另一間鋪死死氣做返老麥 不過轉左cafe

做落左先覺cafe好難做 仲要得36$

老m想係likhg做業務推廣？

啲大粒係咪睇到個post
聽講而家特製唔可以用六折
用六折就無得特製

何解有呢d政策 on99

都係照take機咁禁姐 有分別咩

話說我以前個餐廳經理而家去左越南做開荒牛
個陣新年食飯都特登講佢,有無人知乜水?

反而我中意整得好足料，咩都大大份俾客細薯條炒到變中，中變大，大變超大
又試過早餐d通粉裝好多，俾個博梗上位既黄牌runner屌，話我整咁大份蝕死公司，我心諗，你傻撚左，係咪俾m記洗撚左腦，定間公司係佢老豆開

信和對面果間係咪專請弱能人士？

我試過用細薯份量整左個大薯出黎

你個大薯盒有野墊底咩

有技巧咁裝滿上半部份
下半部吉既

我知 我個年都有去，不過無乜印象

原來就係你，搞到啲成日過黎嘈就話:我去第二間食都唔係咁嫁喎。我心諗咁你去返個間食囉

點解加大完薯條都係無多到 次次屌完先多dd

炒完薯條可以裝多幾個，唔洗炸咁多次，慳水慳力

屌你加大左架啦

早餐單買係咪淨係得珍寶餐會比埋薯餅

呢d我會叫佢鏟多次
唔該薯條🍟比唔夠wor😁

裝薯條果個一啲都唔專業

我裝就裝到滿，但就空城計黎

有人問就梗係裝滿比你，唔問就係咁先

原來就係你 <---笑左
btw幾年前既事

當啲客成撚日同你講:我食開嫁，我知唔係咁少嫁囉！
我就好想同佢講:我炒薯條多過你食薯條啦
當然我食過有啲鋪真係比好少人

考完試第一日返工比個mk仔激鳩死

點解？

要踢佢先識郁

直接屌柒佢啦

LM, 以前喺172返o night做黃牌 又唔請多啲人返工，搞到晚晚攞數都好麻煩，成日都數數下要take order

做左3年cafe,依加就黎中學畢業
畢業之後喺cafe升floor man你地點睇

Floor man好cheap㗎喎...就算升到上market trainer都好低人工

market trainer好似多floor man幾百蚊

這裡

你有J嗎

因為薯條位嘅問題

如果係我值班 不會有這樣情況出現

Manager Trainee大概10000多d 前面有詳細

我自問我呢兩個已經係hea住炒 好乸少，你呢個其實是咪食剩左

屌你依家間間都預先炒成堆薯條上黎，焗到入面軟晒又凍
真係唔好怪我去親都要走鹽迫你即炸即炒比我

見到邊個軟曬先 廚房老母啊？

講緊盒薯條

BTW補充多句，我有個朋友去老麥係會叫薯條走鹽再比多包鹽佢

我都補充一句
為左嚟到餐廳嘅客人時刻可以享受到優質卓越嘅客戶服務體驗，無論走鹽唔走鹽

只要問親我攞鹽/黑椒
我一手乸一渣比佢 佢話唔洗咁多 我照比 再攞多一渣 左手右手一個慢動作

想問下21蚊餐有冇伏

試過三次以上熱香餅冇俾蜜糖，返到屋企呆左... 之後次次買都提佢，但佢90%都係畀漏要人醒...

啱啱放監？

人工咁低都成班人做

我唔明點解d牛油仔要咁design 插隻手落去拎好似插落仙人掌到

脆香雞翼 通常邊到可以買？
百街?

m記

M記先有，一包16隻

mk仔mk妹同埋夠15就做pt既人

你屋企有得賣 動手製作 用心製作

轉更加牛油好乸痛 從來唔會自己做

極少做早更expediter

23蚊餐加價

之前番過Mds+24 真係做到人都癲

經理，你覺唔覺得麥當勞訓練員工方面同管理員工方面有不足？

其實洋蔥圈有冇得就咁嗌？

都唔明點解加咗價要規定我地講「價格調整」
陳述事實都唔比

咩職位先去到30k人工？ 計埋分紅